［獨派手足全面進場］加入12/1天下制裁港共集會！！！

實現民主，制裁極權，唯有獨立

獨派手足加入1.12集會

日期：2020年1月12號
時間：3PM - 5PM
地點：愛丁堡廣場

#12Jan #中環 #愛丁堡廣場 #行動 #香港獨立 #民主 #PEPE #連儂牆 #A4 #旗

只要團結，我們將無比強大！

一齊行！

自推1/10

推

自推2/10

自推3/10

自推4/10

幫手推

pish

自推5/10

推推推

push

自推6:10

自推7/10

自推8/10

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：中國肺炎/
武漢急性呼吸道症候群/
WARS

獨派文宣

一國兩制已亡，獨立普選救港。

光復香港，時代革命。

#香港獨立 #一國兩制 #光復香港 #時代革命 #連儂牆 #LennonWall #A4

香港獨立文宣channel：

香港獨立連儂文宣組：

香港獨立公海：

香港獨立資訊索引：

沒有普選 唯有獨立

piah

到時見

香港獨立

點解唔去九龍攪
區會選舉前，港島既集會出哂事係咪唔記得左？

再推

又推

推推放題